男朋友好鐘意睇AV，做愛都當咗我係女優咁搞

初初同男朋友拍拖時都唔為意
後期拍拖日子耐咗先發覺佢晚晚都會睇AV
因為經常夜晚whatsapp佢都好遲覆機
問佢做緊乜, 佢又支吾以對
咁開頭我以爲佢忙緊工事就唔煩佢啦
（男朋友做廣告, 經常要係屋企做工司嘢）
所以我就冇擺心入面

到差不多我都頂唔順佢
真係晚晚都唔見人咁
我擔心佢搵第二個女仔
又或者會唔會去偷食果啲
我就有一次好嬲咁問佢
真係好嬲但同時又驚冇咗呢個男朋友
因為佢真係好好

最後男朋友都同咗我坦白
佢話佢興趣係睇AV
我當時聽到覺得冇乜嘢
仲即刻放低咗心頭大石
因為我驚男朋友偷食出軌離開我傷害我
所以我同男朋友講我唔介意
仲好接受佢個興趣
有時仲一齊睇

咁一齊睇時
少不免都會睇到好想要
我覺得好有情趣同埋好正好刺激
可以幻想吓自己係入面啲女優
就同男朋友一齊跟住AV入面咁一齊做愛
有好多招式嘢都係AV度學返嚟
呻吟叫聲呀⋯⋯好淫嘅表情呀⋯⋯
有啲高難度姿勢都好正
男朋友每次都好high
搏哂命好大力咁插我
仲越嚟越持久
佢話唔可以輸比啲男優
每次都餵到我好飽
每次做愛至少三次高潮
真係攰到我死
但又好鐘意因為真係好正
覺得自己好淫賤成個淫婦咁

我同男朋友都維持咗呢個習慣一年
有時佢都會跟住男優咁擺三隻手指入我度
擺擺下依家可以擺到四隻手指
有時見到男朋友好滿足嘅樣我都好興奮
就咁用手指我都高潮咗
但另一方面我驚咁落去男朋友會同我玩埋拳交
呢個我真係驚同埋真係有啲痛
我應該點同男朋友講好
係咪應該停咗呢個模仿AV做愛習慣

琴日睇醫生
醫生話我再操勞個括約肌
日後好大機會會失禁
我真係好擔心
點算好

GAY

睇到我扯咗
點知係gay

佢本身係病態上腦，佢只係當你洩慾工具冇尊重你

正呀

括約肌

GAY

同佢講清楚啦，你都要為自己著想
過多幾年到你有事唔可以咁屌法佢要走嘅都係會走

括約gay

明知係gay都睇晒
8/10

你係男優囉

帶埋男朋友去睇醫生，叫醫生解釋佢知。
你可以做下 凱格爾運動，TRAIN 返D 肌肉。

上咁耐child登都唔知child登最多乜嘢user?

屌你老母

睇大島薰

扯左點知gay

扯咗先睇到括約GAY

想同樓主約炮

之前睇GV見到條仔屎眼比人屌到突左同反左出黎
好恐怖

即刻鳩縮

男友當女優，正pk